武漢肺炎meme分享post

希望大家見到或者整咗meme都可以放上嚟，娛樂文宣一次滿足。小弟拋磚先